有無絲打有豐胸成功既例子？

由A升上去C/D有無絲打試過？
之前個post好似多數都係由C上E咁，唔通ipad真係無得救

冋埋睇左下面條link，話按摩同食木瓜都係唔會有用
人生無晒希望

Pm

ipad都Pm

幫親戚留名

其實基因真係決定好多野 睇開啲
我都係食極唔肥

原本B 依家有D

寧願食𠴱啲保健品都唔做手術

原本係B
識左男友有sex後就升到C
舊年開始飲山藥粉+自己沖涼按摩,去到D

山藥粉係乜

Ipad控

pmed

我媽咪都有C

絲打可唔可以分享下

要諗辦法豐胸
不如做變性手術做男人仲簡單

How?

lm學野

係邊到買架？山藥粉

係咪淮山

YES

我有方法 pm

點X綠
一罐果D

留名學野

冇用囉呢隻
幾年前高登有個post班絲打都話食過冇用

絲打我明 aaa ipad
想有個b仔

怕痛，又怕整左成舊硬膠

沖水飲？ 一日飲幾多？

山藥粉難唔難食
有食過䓪根粉但太難食頂唔順

上網見有d葛根粉造既丸，唔知得唔得呢

飲牛奶 食多少少野但要做運動

有無肥左？

比我渣下
Ex比我由a揸到去d

有 叫對波咪大左 之後減返手腳/肚

扑野
叫條仔幫你啜個波

之前肥個陣得個肚大
絲打點淨減手腳肚

我個胸仲大過我條女對波

留名學野幫條女

我男朋友對波都大過我好多

Gym做機 跑步冇用

揸到D之後就飛左你條柒頭

A升到C例子

分享下

樓主嘅情況完全同我一樣
留名亡羊補牢

真係可以後天升幾級咁勁ga咩

iPad

認真就飲多d無糖天然豆漿加做負重運動。
去睇下台灣辣妹網，身體/身材係長期作戰至會見效

一齊加油

今日買左豆漿粉加山藥粉一齊沖嚟飲

豆漿好似好涼，如果絲打平時有m痛個啲就唔好飲太多，山藥粉好似ok

想知你份量係幾多？一日飲幾多g先岩？

佢個包裝係有寫用幾多水開
但我自己其實隨意
睇下幾多先夠味咁

難唔難飲
諗住聽日去買

真心覺得唔好飲加冇用

豆漿粉就係豆漿味
ok既
我買嗰隻無糖我自己加糖
山藥粉我加埋落豆漿
所以我唔知就咁飲咩味

高登果隻係山藥意仁粉
我試過覺冇用先轉100%純山藥粉

用內附的匙羹「筆」3羹沖水,一日一次就夠啦
我D山藥粉全部帶返公司
所以最多一星期飲5日

山藥粉沖水撈埋飲我覺得陣味麻麻,初時飲完後都要即刻食粒糖
但飲耐左就接受到

我買過,食過1樽
冇變化

平胸又點

識得古法按摩豐胸

食雞翼同雞翼尖
飲豆漿

差啲買錯，thanks絲打

C呀
你會考都無啦

如果飲豆漿會幫助大係都飲台灣豆漿店一碗碗個啲啦，睇下啲台仔台妹由細飲到大，女既大波男既乸，香港啲豆漿得淡笑。

Lm

冇圖好難討論

唔駛,不過純山藥粉貴好多
所以想試既都係買住一罐好喇
而且我係一方面飲呢隻,另一方面晚晚沖涼時按摩個胸同用花灑打圈射個胸(刺激穴位)
所以升到CUP係邊一面既功勞,我真係唔肯定

香港有得賣？

咁台灣啲早餐店既豆漿點都好過7仔賣個啲支裝既，我諗台灣妹日日食炸雞扒都關事

可唔可以講埋bra有無用矯形個啲？

上網見到話牛奶溝埋黃豆粉一齊飲 唔知有冇用？

係咪同豆漿差唔多？ 豆漿都係黃豆，不過加埋牛奶好似勁啲

我諗姐係一次過又豆又奶，效用應該好過分開飲，不過唔知香港邊到有得買

做gym，食多啲野
得閒俾我揸工下

按摩按左半年 飲全脂奶 係有大左個cup

點樣按摩？

冇,是用普通鋼圈bra(訓覺唔戴)

條女食乳酪加埋我既按摩，半年由b變c

唔好on9我由細飲到大都係得a

係乜野乳酪？

會肥埋個身 然後減肥 減走對波

日日飲密瓜奶 由a上到c

點按摩

32b其實同a係冇分別

A升到C
我就是成功的例子
利申：藍巴

減肥啦巴打

識淋巴按摩 以前女朋友最少都升左1 cup

山藥意仁真係冇用？純山藥好貴 不過如果真係有用乜都抵 聽日去買罐試下

邊啲成份有用先
條link都話左雌激素唔可以亂用

A係最難搞，因為a得通常個人係廋底，
胸部本身就係脂肪，個人太瘦又點會有胸，
所以第一步係增肥，食咩藥都係假，
但如果本身肥底仲係a呢rip....去做手術先得

利申：老婆係豐胸醫生

我見点点x得豆漿粉

Pm 我幫你

黃豆粉aeon有，不過好細包

絲打加油

欣賞港女有咁既上進心

真係有a cup肥婆???

味道黎講山藥意仁係好飲好多
但意仁寒涼,女人成日飲唔係咁好,而且飲左幾罐又見冇乜進展,所以冇再買
後來係睇到台妹share豐胸心得:
所以學佢飲山藥粉同按摩,又真係有用
佢除左山藥粉,仲有溝埋青木瓜粉同葛根粉
不過呢兩種粉香港唔知邊度有得買,淘寶我見有,但唔敢玩命

山藥係補脾胃 食山藥果位絲打其實係咪肥左?

利申我脾胃

留名幫女友

利申我脾胃虛 間唔中都有飲 但冇大波到

漏左利申我係巴

有，個背脊仲厚過鐵板

留各學嘢
我加豐胸膏按摩都係大咗少少
本身瘦底，肥啲真係會大，但一瘦返就bye bye
飲豆漿又唔可以飲太多 木瓜牛奶又冇用

我夠係咯

你肥仔波定佢瘦底無波

大師！叫你老婆出黎開AMA打救下呢班無知既人啦！

佢瘦底+我有操gym
好多時都係佢揸我

比我中出 有左bb就升架啦

你地講啲粉同豆漿好寒，寒底最好唔好飲，就算飲都唔好咁密
Btw b變d，比人揸得多，同好食好住
依家又變c，做野辛苦，壓力大，瘦左

唔好亂食泰國嘅豐胸藥
就算有乜鳩證書都唔好試

寧願多啲按摩 透過食物吸收都唔好亂食藥
有朋友係過來人 而家子宮好唔健康 身體差曬

你地可以話我朋友抵死，但至少希望大家聽我講

我胃口冇變過喎
腰臀圍度同以前一樣,磅數都冇變

絲打啲純山藥粉都係點點綠買？
有冇啲按摩方法睇下唔係好識啲穴位

最天然同有效既方法
升兩個cup不是夢

想豐胸特登食肥左
肚腩大左手臂粗左個胸冇大過

女朋友一邊c 一邊a 果d要點做？

唔明點解會Ipad

女朋友完全平 真係完全平 少少波都冇 應該係AAAA cup
有問過佢點解咁瘦 （唔敢話佢冇波 驚佢好傷心）
佢話發育個陣唔鍾意食野 搞到咁瘦
而家佢都26 27歲 係咪冇機會再發育？
有冇食療幫到手？ 我得閑同佢食下
（唔敢直接同佢講 驚佢傷心）

其實個胸想大好似係同身體雌激素有關。好似D變性人打雌激素荷爾蒙針, 會打到個胸變大一樣。

另外點解台妹咁多大波妹, 都係好似話因為佢地興食蚵仔煎, 而蚵仔煎係有好多雌激素GE

認真
扑野時比條仔大大力渣
半年最少升一級

絲打你山藥粉係邊度買? 見上面有人話點點x得豆漿粉

召喚成功

有冇增高例子？

幫你推到D

佢係講緊係點點山藥粉啊 上面有人話得豆漿粉我估係個別門市問題

見到有巴打話要波先要食多d野有脂肪
但我遺傳阿媽 同阿媽一樣都係A
好鐘意食野好大食但瘦底唔吸收
係咪已經冇得救
唔望有C 求個B有返d胸已經心滿意足

留明

[認真]比男朋友揸多d啜多d [/認真]

認命

飲過一罐山藥薏仁 一罐芝麻 都好似冇乜分別

我老婆都飲山藥都冇效

又係瘦底長腿，不我鍾意嘅係大波 Orz

想豐胸又驚肥
宜家日日沖緊黃豆粉配豆漿，成效唔顯著

點點x有山藥粉，其實去好多有台灣野賣嘅地方都有得賣嫁！今日我去一田買黃豆粉，都見到有山藥粉

真係有用咩

黃豆有用？

如果我自己揸豆漿有冇用？

試下配牛奶！btw你個黃豆粉喺邊買

睇台灣妹d blog話有用，但係我身上未見到成效 已食兩罐...宜家好似學人月供盈富咁月供黃豆粉養胸...

牛奶又好似肥好多 加上又貴啲，學生妹十幾廿蚊都諗好耐 但牛奶真係好啲？

我罐黃豆粉係屯門一田買！

因為上網睇呢，牛奶+黃豆粉可以同時吸收2樣野嘛，但係豆漿同黃豆粉都剩係吸收緊黃豆啲營養。

咁你買左幾多錢？

有冇絲打留意過有隻叫蝴蝶粉？好多IG SHOP賣講到好勁，但好似係大陸野冇乜信心

豆漿加牛奶得唔得嫁？

原來係咁 等我轉飲奶先，如果低脂奶係咪無咁好呢？
佢原價78蚊一罐，400克，最近做緊140蚊兩罐呀

聽講全脂會好啲，不過好驚肥
咁貴 之前上網睇好似話十幾蚊包，不過幾大包我就唔知
但黃豆粉其實咩味 豆漿味？會唔會好難飲 落去凍野飲到都溶到？

我自己就跟呢個做 條片唔係full version 自己搵下

真定假呀

一田我搵過冇黃豆粉嘅 絲打介唔介意share你買咗邊隻

今日買左山藥粉，跟住上網search見到有台妹話飲左二十日就開始feel到有少少大左

希望真係得 btw黎m係咪都飲得？

有冇人知青木瓜粉邊度有?

個台妹望落大左好多

係香港好難買到黃豆粉呀 黑豆粉就平好多，其實我成日諗食黑豆粉得唔得
我食野比較淡味，為左唔好肥配豆漿都係無糖果隻 食落黃豆粉反而覺得有少少甜味，我多數叮熱豆漿再加黃豆粉因爲驚太涼
我諗如果加落凍飲到，啲粉會一舊舊

減肥減到個胸至少細半個cup
有冇減肥唔減胸/豐胸方法

豆漿粉加山藥粉會唔會double功效 不過學生仔冇錢

試過點點綠啲山藥薏仁粉日日沖豆漿飲（自己買黃豆返嚟磨做豆漿都試過）木瓜奶都試過 唔覺有用
利申 瘦底 應該都係因為咁

識人去日本就托人買啦
我喺daiso買過嚟整甜品/加喺牛奶

點會冇
舊公司有一件
仲以為自己好索好得意

成班男人扮女人討論

黃豆粉香港聽講aeon有，絲打下次可以去睇下

留名

其實黃豆粉同豆漿粉係咪一樣？ 點點綠有隻叫100%豆漿粉但佢成份得黃豆 有冇aeon 一田黃豆粉張圖睇吓？ 因為我去過搵見唔到

豆漿粉係咪白色？黃豆粉黃色偏啡好似

去撚到碧咸嫂，
荷里活明星都要隆胸，
點解仲有人相信飲乜飲物可以豐胸

唔好自己呃自己啦

呢度

但上網啲人點解真係豐到

我都想知係咪一樣，同埋黃豆粉係唔係都寒涼

唔同
黄豆粉係啡黄色
唔會用嚟沖水飲

咁寒唔寒

每日飲即沖豆漿 我會溝康寶萊個蛋白素一齊飲
每日按摩 求其用body lotion 或其好d 用按摩油 都幾有用ga

唔好亂試放入口/冇來源既豐胸丸/膏
到時有乳癌喊都冇用

Ipad先正

我朋友大咗肚餵人奶又A升到D 個仔成兩歲個胸都冇乜細到。可以考慮呢個純天然升CUP方法

紅字為笑點

俾男朋友揸
好快升2級
其實好食好住都關事
利申: c 升到e

幫全天下港女留名

咁人地個胸真係有曬過程圖

隆胸快+100%見效
d明星梗係簡呢d方法
但隆胸始終係有風險既手術黎
你估人人都可以咁勇去隆咩
所以咪用其他方法囉
唔試又點知冇用

起碼有個山丘仔呀 我冇呀
見人地食丸都要食十盒以上先有效 好想試 但係好貴都諗下

係黎m前幾日 沖涼個時按下自己個胸
慢慢係側邊推向中間
因為谷m會刺激乳腺所以係呢啲時間按胸會大啲架

做iPad 先受歡迎呀

見到佢話啲人一兩個月大一cup真係好撚吸引

我都見過但信唔過大陸野

如過真係有
heidi就唔洗。。。

減手減腳減肚唔減波
都真係奇聞

請問你買到嗰隻黃豆粉係咩樣？ 我係買呢隻 官網圖有啲濛 俾埋文字版 佢成分度剩係得大豆 但佢又係加水沖黎飲

曲到圓

首先要增肥

再做舉重運動將脂肪變成肌肉

而唔係淨做帶氧運動燃燒脂肪

有冇絲試左呢隻豐胸gel？
佢個減肥紅色果支我試過但好笠唔想用
呢支效果點笠唔笠？

btw我買呢隻黃豆粉
好似15定20蚊包都幾撚貴

痴撚線 搞gay都要豐胸

包粉係邊買

但一定要睇清楚係熟既，呢隻係熟架可？

各位AAA級飛機場絲打，如果你地一直冇咩食開豆類製品，我勸你地唔好為咗豐胸走去搏命飲豆漿，咁樣只會增加你患乳癌既機會，唔係增大你對波既size

不過如果你係由細到大食開，咁都唔怕

但真係好吸引

會唔會食死

ig shop其實咪即係淘寶

聽coffee話佢大波係因為佢由細到大成日食新鮮淮山，即係山藥
有冇絲打試過work啊
淮山好似仲可以祛濕，健脾
但唔知食得多會唔會唔好

如果咁簡單就真係work咁d整容醫生失哂業啦
波呢家野靠遺傳同激素
何況每個人身體都唔同點會一條form就人人啱用

好似係market place

自己大陸親戚都有磨開熟黃豆粉（係買完呢隻返黎先知一直有食過黃豆粉）
味道一樣但有親戚果啲沖出黎咁滑好多渣
所以應該係熟的

因為生嘅話就咁食好似會中毒

我知呀 膽粗粗就買左返黎 信直覺係熟！
（最多咪痾 ）

見個啲相係就咁有個樽裝住啲粉
真係睇唔出係咩
但睇相就真係好勁咁

增肥左先啦
小食多餐 均衡營養 飲全脂奶
早睡早起 做運動 健身
有扑嘢嘅就扑多啲

其他嘢呢 心理作用黎架咋

蝴蝶粉上淘寶一search就有啦

I know that feel sis

寒底唔敢飲太多豆漿
按摩要點按先work？ 試過好多網上嘅方法都好似無用

ln

試下食雞翼同燕窩果類雌激素高既食物？
我由細到大都好鐘意食
小四開始C 中一已經G
點減肥都減唔走

利申 本來雙親屋企d女性都有波

未追post但留咗言先
之前試過維持咗5-6個月日日黃豆粉溝牛奶+早晚按摩半個鐘以上+食保健品(大豆異黃酮,木瓜酵素,魚油，大豆卵磷脂)
大極都係大得1-2cm 一停就變返之前咁
後尾實在冇動力 瞓多陣好過按都費事按
到依家啲保健品同黃豆粉都仲劈晒喺屋企 食都懶得食
利申：全身都有肉唔瘦，唯獨係胸平撚過男人

睇下a片 刺激荷爾蒙

絲打已經試過晒成個post啲方法，好似係

LM

唔係排

唔係掛

黃豆粉定山藥粉work呀請問
邊度買穩陣d???
想買比女友

會考都無C

呢個真

女友F

兩樣都有人講work
我諗住兩樣都試，雙管齊下

我覺得係肥膏最有用

我同絲打一樣已經維持左3-4個月
胸型靚左睇落有肉左手感好左但大細冇變

推胸啦 每次做4組

國內 實無死

留名學野 D 想升E F
唔知係咪個人橫 望上去唔覺

如果我有D都要還神

睇落有肉左好似都ok
我係帶左Bra似有B，實際上得A
因為胸既上半部無肉
唔知咁講明唔明

我成功左 A變C

利申：巴打

點解咁多位唔考慮下直接隆胸？
效果又好，又快又實際，
一勞永逸

我相信喺異性眼中，
女人胸=男人身高，
我都不知幾想做個手術就高幾吋
我如果係女人又ipad，一撚定會隆胸，
邊個都阻我唔到

唔驚身體頂唔順？
雖然未然有咩side effect

瘋狂飲豆漿

有冇人試過

明呀我都係上半部冇乜肉

好似就算下半大左，上半唔大，睇落都係細

大陸野真係勁驚有副作用

咁在意兩團脂肪為咩呀

係呀著衫上半部唔夠肉唔好睇
同埋我個胸唔集中 睇落更加細

點解見到咁多有D ⬆️
我平時係街見到個個都冇乜

失敗例子聽唔聽
除左藥所有x登豐胸post講嘅野都做過 丁屎都冇大
已放棄 基因決定一切

絲打係一停就打回原形定連升都冇升過?
正打算開始

試下撥d肉過去
有少少work 不過好少

樓上絲講嘅山藥粉係咪呢隻？

絲打們 有冇聽過日本嗰隻puell豐胸霜？有冇人用過？
利申: ipad絲

應番絲打先，原諒我唔quote啦
兩者除番開差唔多價錢～
第一張圖係一田買，400克，140蚊兩罐
第二張圖係catalo 門市買，454克，唔記得78定79蚊一罐

祝福各位絲打豐胸成功！
（我都努力緊 ）

有冇絲打著過塑形豐胸衣？聽講一日著6-8個鐘，著3-4個月就見效，升1-2cup

想二度發育唔該：
夜晚11點早睡早起，
同多d細路仔玩
三餐定時飲食均衡
3樣野可以刺激女性荷爾蒙分泌

...無一樣做得到

其實乜鬼野山藥粉係無用
係街市買條新鮮淮山蒸完同豆漿攪先有用
最緊要係無點製過 山藥粉真係無謂嘥錢

應該話，做左咁多，都係升極少，由aa變a囉
我原本中一二個陣過輕嘅，後尾的起心肝增肥，宜家bmi達標嘅（50kg 162 cm）
有一星期兩三日運動（跑步），試過連續食幾星期木瓜，經常食雞，半年內經常飲木瓜魚尾湯，按摩，樓上嘅山藥粉都買過黎沖，酒釀蛋又整過

我覺得，如果本身基因好，以上嘅野做少少已經勁升cup。如果你都係做勁多野都冇用，建議放棄啦，唔好曬心機 我都放棄了

咁你都好啲，起碼有啲進展
我直程正係谷m嗰種漲 一停就漏氣

絲打食2款黃豆粉？

係啊，我係買左呢隻

之前係隔離post見到有絲推mm d bra
之後買左個入面好似有水咁既pad，帶左係集中同埋push up得幾勁

雖然唔著又打回原形，但起碼著衫好睇少少

啊媽本身大唔大？

我試過餐餐早餐食准山再另外飲豆漿，無攪埋一齊就無用？

睇下邊款有平就買邊款
我都試過蒸熟准山/飲山藥粉溝豆漿
暫時未有一樣見到成效

女友由d 上 f
重點：食大豆/雞，性生活/按摩（揸）

女友呀媽同女友講過：
唔好俾呀郭魚摸咁多呀下 你又脹左啦

利伸：女友由c 變d 最近好似再大左d

有冇得j長啲，20歲短j

好得幾多 咪又係黎m果排先有分別

同埋問左幾個post都冇人答
有冇絲睇過中醫豐胸阿

切柒等佢生返出黎會長啲

升球大墊

認真 唔好太迷信 好多升左級只係轉左bra的牌子 而家d cup數愈出愈誇

真係 有次試其他牌子 著到c
心諗有c我就唔使豐啦

超級瘦底31F
我都想個數字大啲
就係肥唔到 上身成排骨
Btw戒飲咖啡嗰排個胸脹好多
最衰呢排飲返又上癮
個心口即刻縮返
利伸一日起碼兩杯

真心想知上下圍差成廿幾cm嗰啲 會唔會一唔戴bra就下垂？

其實我覺得話男友揸得多升級嗰啲有啲吹水成份

有無絲打有大細胸問題
一邊c 一邊b多啲 載Bra都可以撥肉解決
但平時一除 同揸就好覺

戴

係 bra要買大d嗰邊個size另一邊加墊

Btw如果本身太瘦增肥會大d

d打飛機碼真係有人信咩

男朋友同我講話見到之前網上有人話個胸夾到支筆就係大，我話：下...夾到支筆個啲係"the"

按胸淨係按細啲個邊會唔會好啲？
同埋係咪訓覺打側訓？ 試下訓返另一邊平衡返

墊完著衫好睇d 講出離又自信d

好想試下個咩蝴蝶粉粉
知係大陸野但好似真係好掂咁
有人話驗過係中藥
所以我都問有冇絲試過睇中醫豐胸
但冇回應

無試過中醫
因為覺得啲中醫咁正直咁，同佢講想豐胸，應該會叫你唔好諗咁多

阿媽係大肥婆 但得c
老豆老母兩邊親戚嘅女全部都唔大波

Btw平之餘我仲要大細胸，右胸同排骨男人冇分別，左胸就似女仔初發育size，照鏡睇真係好嘔心

中學個陣成日遮住呀嗱
依嫁想比人睇都冇

依嫁中學生都勁過好多2x幾女人

時代都有關係

呢個我明啊絲打

我都明阿絲
左胸大過右
諗住去試蝴蝶粉粉 不過一兩個月後 集氣

搵到間順豐包郵 最後一次努力

根本就冇可能
純山藥粉已經飲咗兩罐
山藥粉溝新鮮豆漿+香蕉
飲完乜都冇變過
瘦底冇可能大波

見啲人話戴啲咩bra會收副乳可以豐胸乜乜柒柒 但我想講瘦底根本就冇肉

試過某ig shop嘅收副乳bra 戴咗2年都冇咩改變

求介紹
tg: beautifulc

搵過蔡太，唔覺得有大到

受唔住一個嬸嬸笑鳩我胸柒

係
天生又瘦又平

我下次又買純山藥粉先 之前飲左2罐薏仁粉都好似冇咩效

想問你地知唔知點沖
飲緊山藥薏仁但係好似唔多溶係水

意米唔係去水腫美白飲多咩？豐胸少聽

屌我都係

堅唔堅

呢啲都係唔好亂咁信

ipad留名學野

呢個ig有講好多ig shop豐胸野呃人事件，都有推介用品

結論係：99%都冇用，呃錢

我記得嗰陣17、8歲突然好鍾意飲奶，日日飲一盒低脂奶，大約幾個月後就b to c
個陣仲細個無肥到，仲有打下波做運動

其實我覺得關當時仲係發育期臨尾谷一谷先有得升，但個胸係勁軟林林無咩胸型個啲

利申：本身發育時期一路有做運動、無節食減肥、肚餓就食

而家無飲奶咁滯，飲食又節制，做下啲workout,個胸渣落好似細左少少 但個胸型靚左挺左，我覺得淨係谷肥而大既胸係唔靚

你係咪凍水沖左？
熱水沖會好啲

都要首先有肉，先有得講胸型

睇緊個ig,好正

呢支真係好抵屌！雖然我多管齊下但都覺得搽呢支係最有用 個胸型集中左！
但好貴有冇人知邊到買平
我剩係知joyful night有 sex toys店黎

試過努力食野增肥，飽到個肚就黎爆開飲多啖水都想嘔，次次一訓醒屙個屎個肚就平返，點解食咁多野都冇多肉少少，我d腸胃係咪壞死左

幾錢架

同問
就咁搽加按摩就得？

好似$400-500一支仔
真係好撚貴 初初用泵兩野一邊
都算用得快
想快啲有效果問個店主佢叫我一次搽多啲按耐啲
但我冇聽到
到依家得閒先用一泵
慳住用

得返咁多了 好撚貴呀！

貴得制喎

騎一騎劫樓豬
歡迎絲打add我交換心得！
暫時食藥增肥按摩戴bra都試過
仲努力緊
雖然革命尚未成功但都解答到啲新手問題
tg: beautifulc

但想問有冇醫生絲打知...
隻蝴蝶粉粉話會增加懷孕機率
但黎緊想食避孕藥...
咁姐係點
兩樣都冇用 ？

真係貴撚到痴線 我果陣買幾支唔用功效既野
咩提臀縮陰豐胸咁 最抵都係400一支
呢個牌子既野邊到有平阿！！！（賣廣告佢提臀都幾有功效 縮陰唔知不過就不了 ）
雖然我知點都要幾百但jn食水好似都幾深
會唔會可以組到團買咁

留名學野
我同呀媽都係瘦底冇波
成日俾啲男仔friend笑9我係ipad
利申: 藍絲

木瓜魚湯 日日飲 必爆乳

Acup 9成都係瘦底 想豐胸就唔好怕肥
肥完減返個胸係會跟住細 但唔會完全消失 當本身A谷到C 瘦返都有B呀

我因為卵巢同子宮有啲事所以要食避孕藥regulate返啲荷爾蒙
食咗一個月都無本身胸係32D 成日比人嘲笑無波 而家明顯感覺大咗 前排新買嘅bra都箍得好緊痛痛地
不過我估應該食完個療程就會縮返水 所以費事買新bra曬錢

補充下食藥之後肥咗1kg 之前46 而家47 唔知關唔關事
聽講避孕藥有個副作用係肥

不如開個tg group交換下心德
btw食避孕藥好似都有人話會大左，但係我驚肥，同埋本身身體差又唔敢食

1kg應該唔關事掛
但如果黎完m都無細返，好似就係大左

真係好貴
但係提臀我有d興趣
因為雖然胸細唔知點解個囉又有啲肉，所以男朋友成日揸我個囉，可能因為無胸揸

有冇人用過呢隻

之前b cup依加E cup多少少 咁要睇你幾多歲喎 細個好似係易啲升cup

B cup嗰陣幾歲

做左／食左d咩

買左未用

幾錢

B>E

$1200 3支

點做到

好貴

其實＄12店都有得賣黃豆粉

熟架？

成日覺得12蚊會飲死人

屌 呢條女本身都大波又生完咪仲大d 點會真係用呢枝野就得

見樓上咁多絲打有大細波問題
其實輕微嘅大細波係正常 但如果嚴重 好似兩邊相差2個cup咁就好大可能係高低膊頭嘅問題
要改善下企嗰時個姿勢

對於台妹大波依個講法我係好有保留
好多ig上嗰啲台妹女神都係push
佢地好興塞餃子（依個係佢地嘅叫法）
當然飲食的確係有幫助嘅
但吸收咁多童雌激素對身體都唔好喇
長期咁食嘢法好易有女性病
台妹點解大波 50%pad/nude bra 25%遺傳 25%飲食
你見嗰啲又大波又瘦嘅八九成都係push

要豐胸首先真係好講遺傳
如果天生得aa嘅 你幾努力都唔會去到C,D,E咁大
但有啲得B,C嘅未必係遺傳攪到得咁細
有可能係帶錯bra攪到啲肉移哂位

豐胸方法係有嘅 但一定要好勤力
我夜啲再打
利申:最細時歐美B 最大E

黄豆粉本身唔貴
我都係喺日本daiso買
仲係北海道嘢嚟

利申 放棄咗豐胸
做下d提臀運動
做下HIIT keep住條腰就算

我都放棄左了
我本身瘦底 點整都唔識大

lm學野
利申a

我

首先要豐胸就唔好講話要瘦 一定要食多啲嘢
波係乳腺同脂肪嚟 所以多數啲人一瘦都瘦對波先

我自己豐胸就分為 遺傳、飲食、子宮、按摩同胸圍依幾方面

遺傳嗰到 如果遺傳好 其實即使冇做我以下講嘅都會係咁大㗎喇 如果媽媽冇咩嘅 自己天生AA就唔好話太渴望只要跟住以下嘅做法就一定會好大波
始終遺傳都有限制 不過咁又唔代表你唔會有進步嘅

飲食嗰邊最好食多啲乳製品 芝士牛奶依類
（但有人飲牛奶會生暗瘡
仲有食海鮮、雞都好有幫助
由於我好中意食魚食海蝦 所以食得開心大得開心
至於木瓜湯木瓜奶 我覺得每個人吸收唔同
當日我仲係中三、四時我媽日日煲木瓜魚尾湯
但我發現唔係咁見效
我試過最有效嘅係黃豆粉溝牛奶 每日一杯
再加上我嗰時有食supplement叫soy isoflavones去取替豆漿嘅營養
（香港啲豆漿飲嚟真係把撚 又寒 又唔知係咪真係吸收到入面啲營養
我個人覺得最好就係有得食就食 唔好愁 反正肥可以減嘅姐
可能因為我瘦底 我唔理咁多 但如果怕肥可以配合運動
山藥、豐胸丸特別野葛根我都唔建議大家食
豆漿、山藥依啲都寒 對子宮唔好 如果想波大 子宮健康係好緊要
除非你一邊食依啲一邊有好好咁調理個身體喇
咁都ok嘅 但個人覺得咁樣會好麻煩

子宮嗰到我唔重覆喇 上面講咗
其實就算唔係因為想波大 都應該養好子宮嘅
除非天生子宮生移咗喇 平時有m痛都可能係你有宮寒
快捷就煲下紅棗水 我最中意就係食蜆
蜆其實比紅棗還要補子宮

講到按摩依part
依part好重要 老實講我冇買過咩豐胸按摩油
我本來對Whitney 嗰枝好有興趣
但好貴 又再諗深一層 佢生完bb對波實大㗎
我一直都有個想念就係其實根本嗰啲所謂豐胸油
啲豐胸成份乜真係可以透過皮膚等對波去吸收咩
其實講到底最大功勞都係你按嗰個過程
按摩油其實作用都係等好推啲㗎炸
我都係用cheap雞body shop按摩油
我試過跟上面絲打提過Youtube好hit一個日本女人點按到對波大幾個cup嘅按摩法
試咗一個月 係有啲成果 但個人覺得set動作攰同難掌握個力

最後我選擇咗依set日日做
冇咁攰 同埋易
按摩都可以話佔成個豐胸過程好大部分
想大嘅話 按摩真係唔可以懶 係真係會按到手軟
你每日都咁按其實好難唔會大咗

胸圍嗰到
真係唔好帶幼帶
唔好帶push up bra
夜晚瞓覺唔好帶bra
盡量畀對波抖氣 血液運行得好 有空間畀佢發展

最好就買啲包到背肉嘅 可以改善胸型
將背肉撥返去前面
個人覺得wacoal>mode marie >Satami> Leona >>>>>>>>>>>>>pj,68
矯型嚟講設計上wacoal同mode marie都做得唔錯
講款mode marie會多啲嘅
（但個人覺得有時wocoal出嘅款都好靚）
我之所以覺得Wacoal好啲係因為佢料比mode marie好 好come洗
satami好快洗"wear" 同埋唔平

豐胸係持久戰嚟
係要好大好大恆心同毅力
各位絲打要加油

樓上絲打
受教

黃豆粉係咩牌子？樓上嗰隻12蚊店黃豆粉得唔得？

同問
同埋飲奶係飲全脂奶 怕肥

唔quote喇太長
但係多謝晒樓上既絲打打咁大篇出黎

越organic越好嘅
我當日係買點點綠 有少少貴
但好大罐 有排用

係要全脂 要大就一定要谷肥佢
咁又唔一定話飲依樣嘢先大嘅
勤力啲按摩囉 但真係會晚晚按到手軟
我由之前晚晚按到依家一星期按兩、三次就算

我已經食到肥咗一圈 但就無乜點大到
唔敢再食 驚變肥婆
會試下跟絲打張圖按摩 thx

絲打你係咪買呢隻？

如果唔飲得奶(消化唔到) 可以用咩代替開黃豆粉？

我嗰隻係真係叫做黃豆粉
但依個都可以

沖水 但會冇味
索性買大豆異黃酮嘅supplement代替喇

打假波

Ipad唔好咩？

大豆異黃酮>黃豆粉開奶？

其實你飲豆漿、黃豆依啲最終目的都係想吸收大豆異黃酮依種營養

我係好多間點點綠淨係搵到呢隻 介唔介意影上黎睇睇

推返上黎求解答

話說我飲左個幾兩個星期豆漿粉加山藥粉
唔係日日飲但都飲得唔少
胸好似脹左啲
但係我無啦啦有一兩日下面有血
但我明明嚟完m
同埋我之前係未試過咁
我上網睇見有人話自己試過飲得多豆漿又係咁

大細波點算

推

有冇絲試過食亞麻籽粉黎豐？

我媽係教練
佢天生a，生到我都a
如果gym 有用佢都好大波啦
我已經對世界絕望

我都飲左牛奶加黃豆粉幾日 下面又係有啲啡紅色嘅野 其實我之前不定時都會有 所以唔知關唔關事

我個人覺得關事
因為我之前係未試過

比我渣多啲就會大

想B升C aa變B留tg同自拍照一張

個胸咩cup 定左形, 除非隆胸 / 突然暴肥
唔信無啦啦個胸升cup d肉淨係生落胸 ？

岩岩發育媽媽都成日燉燕窩俾我食
加埋飲奶/豆漿
食多啲海鮮 蠔 蜆 貝殼類
食多啲骨膠原野 豬軟骨 花膠果d
唔好駝背

大唔一定好 合比例就ok
藍絲

留名學野 得a cup

戴左MM一年, 同埋有間中飲下豆漿同按摩, 覺得好似大左, 上年買個陣戴B, 岩岩因為覺得鬆番去買左C (同埋個下圍細左), 不過好似話MM個cup係唔準?

我買MM著B，但係蔡太係C
都唔知邊個準，但跟上網去度上圍下圍差幾cm係AA

蔡太好流……

蔡太係有用但無想像中咁神囉……

2015年 喺蔡太度買矯嘅價係279

2016年中我喺西九搵得返同一款矯 個度賣99

MM係咪偏大 著D 但係平時買Satami都係比B我

自己磨嘅豆漿

可能因為個墊厚？

其實你要比上胸圍同下胸圍數據出來先講到比你知係咩cup

如果satami比34B你而MM係比32D 其實無錯碼 係唔同圍咁解

前排去澳洲旅行買左支freeze frame
查完個胸會熱熱地咁 希望有用啦

利申 65b 好撚細
用力meet先meet得出肉

MM 34D Satami 34B 差好遠

我有E尾F頭

講真如果你係好瘦嘅ipad要上C至D

第一樣一定係增體內脂肪先 當然又唔好太肥

第二樣 你平時就算無男朋友 都自己揸下對波

第三就係試下豐胸產品 泰國野葛根幾有效

65圍係邊到買？
想試下
我下圍都係65左右，但係個陣睇蔡太佢會幫我車窄d個圍喎，你買個陣無？
等我仲諗住得佢一間咁好可以改到個bra下圍細d

佢縫幾野當改左

65圍其實好多日本牌子都出到
wacxxx 旗下有幾條line都有
接受到網購就去日本樂天

14,5歲個陣已經買啲豐胸藥食，又日日按摩，黃豆粉沖水飲 好撚難飲
完全冇用
瘦底得A 命已認 儲定錢隆胸算

本身 B 左右係有得升

但A,AA iPad, 基本上係一潭死水，無得救

但係我著Mm 32c
用另一個post既方法度 真係有c
下圍67 上圍83 相差15

iPad 正

32c其實要85上圍先得，根據香討豐胸post講
絲打戴65D應該fit d，65E要放墊，因為而家係大d細e

Btw，樓上好多天生大波教豐胸
其實唔會明天生平胸嘅人嘅難處

利申：70a 而家豐到70E

我有個friend之前揾人調配咗枝精油 65a升到65d
我最近試緊 真係大咗
但係真心有d貴囉 600幾

有冇link睇下

冇link呀 但我個friend 好似有賣 你留tg我叫佢揾你

真係咩
但我戴70c下圍都有少少緊喎
其實我覺得好奇怪因爲自己度到67
我之前去買nude bra個姐姐都係幫我度到67
但我真係覺得70好緊 好似75b仲舒服啲
但著上去就無咁集中

到底係咩原因 求指求

另 絲打點豐胸??
話就話依家有c 但32c望落其實都好細
我想有34c or d
但我65/70 即係30/32啦？ 係咪無可能34嫁？

如果得嘅話
Heidi都唔使比人笑足咁耐啦

喺facebook成日睇到啲nude bra廣吿 樓下啲cm全部問size都係有冇c有d有冇e
邊個話港女冇波

係得我冇咋嘛

Tg:rlife123

細細就要飲多d豆漿，食雞 就大

bodxbra 有冇用？
我見Fb成日有廣告 但最平都300幾

利伸應該得a 買某cheap cheap brand 著b

試左未 覺得有冇用?

本身瘦底 之後肥咗但係個胸一d都冇大到

有 不過自己唔想 😂
利申: 體重無變，肥底 lollllll，體脂25% rip

呢個都真係幾貴，諗緊買丸定gel

十幾年前都比你reply到我 我自己覺得gel有用啲 丸我吸收唔到

已經睇曬全連登嘅豐胸post做參考

兩年後有冇人仲係度努力緊？

或者係問
兩年前開始嘅絲打有冇成功？

我都好想知

增肥唔成功 bmi 一直係18.5 ...

我見到有ig賣360。

仲有人推，上下圍差多左1cm，但大細胸有改善同胸型靚左仍需努力

因為太貴轉左搽其他野

同問 兩年後大家成果如何

lm

成果如何呀大家 呢排夏天就到 又要俾心機堅持下

絲打最後有無試到精油
有無用

係咪雌激素來？
皮膚有冇多左粒粒 黑左？
下半身有冇肥到？

轉咗搽咩

之前用過呢隻一啲分別都冇